覺唔覺eason好多mk歌

粵語殘片
人來人往

留名

明年今日、無條件

唔出mk歌你地邊會留意佢

咁啱就係聽緊人來人往

其實一直麻麻地人來人往....

點為之MK歌
Ekids, faith個D我就覺得係

溝女拍拖未mk歌